{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038559",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1323722208/momojyuseu-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698926671568&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6052866&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=213927205&selectedRatePlan=246168879&expediaPropertyId=41335069&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "모모쥬스"
    },
    "text": "モモジュース\\n\n大韓民国釜山広域市釜山広域市海雲台海辺路209番キル12\\n\nモモジュースは海雲台海水浴場と新世界センタムシティから車で5分の距離に位置しております。 無料Wi-Fiとセルフ駐車が提供され、広安里海水浴場と松亭海辺からも近い距離にあります。 海雲台駅と椿駅からも徒歩で移動でき、公共交通機関を便利に利用できます。 当ホテルは33室の客室を保有しており、チェックインは15:00から始まり、06:00まで可能です。 チェックアウト時間は正午で、満20歳以上からチェックインできます。 ペットは同伴できませんし、共用エリアと客室では無料Wi-Fiが提供されます。 また、施設内には無料のセルフ駐車施設があり、禁煙施設です。 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いし、チェックインの際にはクレジットカードまたは現金デポジットが必要で、政府発行の身分証明書に写真が貼られる必要があります。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "モモジュースはどこに位置していますか？",
            "answer": "モモジュースは大韓民国釜山広域市釜山広域市海雲台海辺路209番キル12に位置しています。"
        },
        {
            "question": "モモジュースの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "モモジュースの周辺には海雲台海水浴場や新世界センタムシティがあります。"
        },
        {
            "question": "モモジュースのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "モモジュースのチェックインは15:00から06:00まで可能で、チェックアウトは正午です。"
        },
        {
            "question": "モモジュースの客室数はいくつですか？",
            "answer": "モモジュースは33室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "モモジュースではペットを同伴できますか？",
            "answer": "モモジュースではペットを同伴することはできません。"
        },
        {
            "question": "モモジュースの駐車場はありますか？",
            "answer": "モモジュースには無料のセルフ駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "モモジュースでは無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "モモジュースの共用エリアと客室では無料のWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "モモジュースのフロントデスクはいつ営業していますか？",
            "answer": "モモジュースのフロントデスクは到着時にお手伝いし、チェックインの際には15:00から06:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "モモジュースのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "モモジュースのチェックイン時にはクレジットカードまたは現金デポジットが必要で、政府発行の身分証明書に写真が貼られる必要があります。"
        },
        {
            "question": "モモジュースでは禁煙ですか？",
            "answer": "モモジュースは禁煙施設です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "モモジュースでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、詳細は事前にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 487
    }
}